一人一首喺你好頹果陣治癒左你既音樂

coldplay - fix you
Ed Sheeran - all of the stars
蘇打綠 - 你在煩惱什麼
Oasis - Don't look back into anger
X Japan - Tears
梅豔芳 - 孤身走我路

好頹果陣聽完首歌，就好似有番力量起番身繼續向前行

正評係俾蘇打綠

所有蘇打綠嘅歌

你給我聽好

RubberBand Tears

there for you

Lived in Bar 任何唔開心都會聽

夜空中最亮的星

r.kelly the world's greatest
Kelly Clarkson breakaway

Coldplay yellow
Supper moment 一樣不一樣
鐵樹蘭 生命

鄧小巧-強弱
王菀之-小手術

Coldplay - Fix you
Coldplay - Up and Up
Queen - Don't stop me now
Pharrell Williams - Happy
Daniel Powter - Bad day

盧廣仲個啲
一百種生活
慢靈魂
大人中
佢把聲勁治癒

分手快樂

林宥嘉 勿忘你

bridge over troubled water
一定無人識

今日
心目中嘅神曲

弱水三千

Comfortably numb

識聽

陳奕迅 - 熱帶雨林
孫燕姿 - 相信
葉德嫻 - 邊緣回望

五月天 溫柔

識貨

la calle moderna - daddyyankee

Kolor 大吟釀
coldplay Fix you

紅日

Sparklehorse - Hey Joe

鄭中基 有種

C.h.a.o.s.m.y.t.h

失戀太少

五月天 傷心的人別聽慢歌

張敬軒 找對的人

從此世界多了一分鐘

Glen Hansard - Bird of sorrow

我的快樂時代
人車誌

Britney Spears - Someday (I Will Understand)

方皓玟 - 唵嘛呢叭咪吽

周國賢 赤城千葉

乃木坂46ーきっかけ
ー隙間
ー羽根の記憶

Second chance - shinedown
Pray for you - jaron

想自由

坤哥首百姓
雖然唔係好中意佢偽毒但呢首堅係好正

謝震廷 我會陪著你

懂得快樂

果陣咁頹我都唔知點解會係呢首 總之對自己work

官恩娜 - 地平線

La La Land 成個playlist

born to die

你是你本身的傳奇

相信

Coldplay - Everything Not Lost
- Sparks

遇怪魔

好彩分手 農夫

lala 不要再孤單

Epik High - Fly
Royal Pirates - See What I See

aimer - polaris

same!!

盧廣仲 一定要想信自己
一百種生活

離開拉斯維加斯 - 藍奕邦

Gumble Ramble

合唱版

[quote]bridge over troubled water
一定無人識[/quote］
Simon & Garfunkel

腎仔 go with the flow 同 失散時光

側田 運

Lady Gaga— The Cure

歌詞，成首歌營造出嚟既氣氛，再加上套戲
每次低潮聽完都有返動力

Coldplay-yellow

起來不願做奴隸的人們

Dimash kudaibergen-give me love
Scarborough Fair

Wolf Alice - Silk
Iggy Pop - Lust For Life

scared to be lonely

One more light

高山低谷
有人共鳴
someone like you
4 o'clock

Numb
Hall of fame

正想留你在煩惱什麼
呢首歌好似施咗魔法咁 成個人好平靜乜都會想通

Fish既兒歌
林一峰the best is yet to come

alan jackson~remember when

給自己的情書

Cry on my shoulder
Lukas Graham - 7 Years

Family of the year-hero

吳浩康 擇日失戀

笑忘書

有冇人整到Spotify list

toe - goodbye (new sentimentality)
toe - because i hear you

磨到2:23先會黎料，乜頹都清晒

LM

paramore - last hope

李榮浩

Crush - Sleepless Night (feat. Punch)

會配埋不開心就不開心服用

同天空，當我們一起走過

一路向北

Mad World - Gary Jules

slowdive-souvlaki
slowdive-slowdive

煩擾中起舞

稻香

if

當我們一起走過會聽到喊

彳亍

tears

識野

不熜的火花

許巍既歌

linkin park nobody can save me

slipknot all hope is gone

誠意推介
聽完係真正嘅火都黎

Dog years-maggie rogers

火炭 阿 麗琪也 火炭牙

農夫偉大航道

kkbox list 我試下整先

新垣結衣嘅歌

The Script - Superheroes

Pay money to my pain- pictures

Twenty one pilots成隻vessel

中島美嘉－曾經我也想過一了百了
作為一個患過抑鬱嘅人聽到好有共鳴，首歌最尾個段帶左希望比我。
話我知要令自己變得更好。

整個腦中想着一了百了

一定是因為對於活着這件事太過認真了

曾經我也想過一了百了

是因為還沒遇見到你

像你這樣的人存在這世界上

讓我稍微的對這世界感到喜歡

像你這樣的人存在這世界上

讓我稍微的對這世界有了期待

Greenday-boulevard of broken dreams

側田-運

太陽照常升起

Fix you真係冇得輸
人生最低潮時晚晚聽住黎瞓
係首歌帶返我起身

前排睇concert聽live時真係忍唔住流淚
好感動

周國腎 年輕人們

Paramore - Misguided Ghosts
David Guetta - Titanium ft. Sia
Kelly Clarkson - Stronger (What Doesn't Kill You)

Oasis sunday morning

NUMB

燭光

wrong hole

梁詠琪-某年仲夏

腎仔 時空

也許不應該 只為昨天放棄現在

黃金入球

盧廣仲 一定要相信自己
真係冇得輸

今天只做一件事

Imagine dragons - demons

Lived in bars

梁靜茹全部歌曲
由中學初戀陪到我宜家
治癒嘅聲音同唱腔

zard 負けないで

photograph

Agger

x2

PINK GUY - KILL YOURSELF

有冇人鍾意聽passenger 次次聽都好舒服 好鍾意佢成日喺fb打d好正面嘅野 上年麥花臣都有去

Aimer
Dawn Iris スピカ

細過聽開Britney spears 每次聽返都好感觸

農夫

fight song - Rachel Platten

最後一首正

my way

呢首要睇埋歌詞 同埋呢首原來係向漫畫家致敬

呢首一聽就喊撚左 把聲好治癒

巴打識貨

我是誰我是誰我是誰

最近係 誰來剪月光

今日
陳奕迅版幾許風雨

最安靜時候
PS I love you
誰伴我闖盪
有誰共鳴

Lalaland “It’s just another day of sun”
Dear Jane “咖啡因眼淚”
五月天。”傷心的人別聽慢歌”
考DSE嗰段時間會聽嚟激勵自己

+1
唔開心聽完真係成個人鬆返
特別聽佢d 鳩歌真係會笑返

有誰共鳴
聽親都會有種唔想離開香港嘅感覺

任天堂流淚

No surprise

Navillera

猜情尋
一步一生

平凡之路

Ot個陣成日聽

No surprises?

開不了心
不過通常聽完會更加頹

it's gonna be alright - Sara Groves

五月天 - 你不是真正的快樂
記得果陣我中六 同前女友返撻失敗 仲有要考dse 所以就去圖書館溫書麻醉自己 溫完返屋企果段半個鐘嘅路程 都只係loop呢首歌 其中一句"你的笑只是你穿的保護色"直頭係我果半年對人嘅態度 就算對住最好嘅朋友屋企人 都只係假笑 係掩飾 呢首歌雖然唔係我最中意嘅 但係最有意義嘅 一定係佢

利申 真·五月天粉 好開心可以買到11月多倫多演唱會飛 不過睇完有機會要訓一晚街

側田 頭條新聞

Echoes

邊緣回望

幸福摩天輪

留名待j

陳庭佳 陳庭佳

點樣治癒呀

腎仔 年輕人們

fun. - Carry On

請看樓上

藍奕邦 為執著乾杯

Rich chigga - glow like dat

lm

凡人歌

勇気100%

因為sony出左PS4

むかしむかしのきょうのぼく

五月天 成名在望

祈り 涙の軌道 ー mr.children

今、このとき- ひいらぎ
夏目友人帳唔知第幾季op

one ok rock

kolor圍城

Jayesslee既failure to disguise
每次聽每次都喊死
但每次聽完之後都有勇氣企返起身

葡萄成熟時

女人花 徐佳瑩version

李健《假如爱有天意》

過客

達哥：髮如雪、東京喰種、香港料理、極速

留名一陣聽, 心情好低落

fight song

青春頌

Elliott smith - between the bars, angeles, fond farewell...
James blunt - shine on, tears and rain, 1973...

樓主we are X

東京熱

B’z ocean

不為誰而作的歌

終於好天氣

載我走 淫kay

BTS-Tomorrow

1-800-273-8255

Carry On Fun.

passenger - let her go

終於好天氣
唵嘛呢叭咪吽

“hello darkness my old friend"

五月天 人生海海

就算是整個世界 把我拋棄
而至少快樂傷心我自己決定
所以我說 就讓他去
我知道潮落之後一定有潮起
有什麼了不起

內田真禮啲歌

生物股掌所有歌

Coldplay - yellow

Greeeen 花唄

ToNick - T.O.N.I.C.K

蘇打綠新手，聽到停唔到

One ok rock 舊歌

有涙多好 林奕匡

達哥 - 極速

battle symphony
in the end
nobody can save me

Linkin Park - Numb

killing me softly

Monoeyes - Get Up

IDGAF - Dua Lipa
雖然有啲冷門
但次次聽完都好爽#yup

Hall of fame 同superhero

終於搵到知音 巴打有冇買到優與美呢
首歌一路推進 帶住我走出拉斯維加斯

周國賢-Children Song
其實有時聽呢首句 真係會諗起細個既朋友
黃淑蔓-差一點我們會飛
勵志歌
陳奕迅-你給我聽好
勵志情歌
林奕匡-一雙手
勵志歌
方皓玟-你是你本身的傳奇
係MK左D 不過D歌詞真心勵志
周深-大魚
大魚真心力推 超好聽 成日聽聽下就會諗男人老狗 咁好咩

平凡之路
夜空中最亮的星

不熄得火花係咪soler嗰首 都好正下

We are!

火燒的寂寞

Kolor-過客
Coldplay-fix you , us against the world
盧廣仲-慢靈魂
同埋陳綺貞既所有歌

林俊傑 水仙

Johnny Cash - hurt

Damien Rice所有album既最後一首歌

入嚟就係想講呢首

we like 屌屌屌屌屌屌

有冇睇VMA個live

依個post實在太合時

現在已夜深
中曬

the strokes you only live once

舊日回憶的山丘

Lupe Fiasco - The Show Goes On

蘇打綠

歌詞好有意思

Ballade 1 op 23

農夫all

新青年理髮廳 隨風

coldplay yellow
cough syrup

Fake plastic trees

我甚麼都沒有

平凡之路- 朴樹
一雙手- 林奕匡
同林- 林峰
最初的夢想- 范瑋琪

五月天 - 出頭天
五月天 - 第二人生
譚詠麟 - 一首歌一個故事
梅艷芳 - 孤身走我路
朴孝信 - 野生花
Apink - NoNoNo (Ballad version)
Apink - Five

岩岩聽既新歌

Revenge - Pink & Eminem

Revenge is sweet!

hold on we’re going home
fix you
everglow
let it be

安和橋
你給我聽好
無與倫比的美麗

蔡健雅 達爾文

Coldplay - Lost
“Just because I’m losing, doesn’t mean I’m lost
Doesn’t mean I’ll stop “

Uncover
All the above

黑擇明

rubberband 天光了 終於有好天氣

Flower Flower - 夏
隊band主音係YUI

神作

November rain - Guns N rose

おかえり

ONE OK ROCK - キミシダイ列車
ToNick - T.O.N.I.C.K

agger

陳百強 喝采

The Wanted - Golden

山林道

宮崎駿電影d歌真係好治癒

Mew ~ Comforting sounds

最後果段你 into左入去真係會崩潰大哭

百姓真心正

The show
小小戀歌

連歌名都打錯

飛魚

Tears and rain

cold water

Superheros

太陽如常升起 陳奕迅

五月天 擁抱 頑固

sakura sakura aitaiyo

洗剪吹

李榮浩 - 爸爸媽媽

Way down we go - Kaleo

許冠儏-浪子心聲

觸執毛呢個version嘅sister

立立 人生有很多事情都是徒勞無功的

Eason -苦瓜
國腎 - Go with the flow
Coldplay - Fix you
碌晒成個post差唔多版版都有fix you 呢首真係好有力量

Drown
Happy song

Linkin Park-What I've done

周國賢 星塵

係Don't Look Back In Anger 呀

治癒我就唔算嘅，激勵到我嘅，令我走出一個陰霾嘅係Green Day嘅音樂

終於有人唔係淨聽stressed out
頹緊聽tøp真係好爽 又upbeat歌詞又sad
次次聽truce都喊到on9咁

天公地道

當你走到無力

古巨基-我生

密封罩

其實仲有好多

化鶴歸

Ted Yoder 嘅Tears for Fears - "Everybody Wants to Rule the World"

Supermarket flower .

你是你本身的傳奇 方皓玟

不屈

Adam Levine - Lost Stars

大神 - RESET(平原綾香)

雖然差唔多日日都聽

東京熱主題曲

Fight song

一步一生

周國腎-時空

新青年理髮廳-如果一生只有三十歲

中島美嘉 曾經我也想一了百了

comfortably numb - pink Floyd
don't cry - Gus n roses

達明一派- 達明一派對 , 寂寞的人有福了

最中意聽果首叫 再遇見
真心正

are u kidding?
simon and garfunkel 咁出名

草蜢-失樂園

呢2首都好正

係咪睇漏眼，竟然無I'm yours
有無acoustic同好
一支結他，一把靚聲，個感覺好空靈

Radwimps 首 one man live

Bring me the horizon - drawn

中島美嘉 - 我曾經想過一了百了

linkin park- talking to myself

五月天 憨人

Martin Garrix & Dua Lipa - Scared To Be Lonely

In Transmission - It Starts With A Beginning

everybody needs somebody
youre not the only one

一路碌個post
一路好想喊

Katie Herzig - Lost and Found [/b]

xjapan-art of life
有冇同好

Lm

Coldplay the scientist

Eminem
低落既時候就會聽

大丈夫

不來也不去
飄流教室
I
一切還好

結衣bb 個首 小小戀歌

Stephy 一眨眼

巴打!!!!!
竟然有all time low同好
therapy真係陪我渡過左好多好多艱難時刻
im a walking travesty,
but im smiling at everything

ladies and gentlemen we’re floating at space

周懂首稻香

Led Zeppelin - Stairway to heaven

Whispering a prayer - Steve Vai

盧廣仲首天然的最好

呢首係心目中最勁既曲

Eminem - Beautiful

Still alive

林俊傑 你，有沒有過

hj

BTS - Tomorrow

邊忽治癒

Try by P!nk
其中一首，但呢到少啲提

no love - simple plan
welcome to my life - simple plan
this song save my life - simple plan
pieces - sum41
therapy - all time low
hold on - good charlotte
flares - the script
i don't like who i was then - the wonder years
i need some sleep - Eels
when you can't sleep at night - Of mice and men
To:my old self - real friends
well im sorry - real friends
sixteen - real friends
scared to be alone - real friends
thats not your real name - the early November
details in the fabric - jason mraz

成日好depressed唔經唔覺儲左成個playlist
仲有好多打唔哂

郭富城嘅
弱。

Heyo-未必Maybe未知 難得糊塗
程璧-我想和你虛度時光 戀戀風塵 給少年的歌
Rubberband 你和我
王菲-塵埃 給自己的情書 匆匆那年 你在終點等我 因為愛情
My Little Airport 陳奕迅-所有歌

容祖兒 - 第一百個我
佢啲旋律好舒服 會令個人放鬆左

GLIM SPANKY - 「美しい棘」

佢令我諗通左啲野

《愛拼才會贏》葉啟田

陳綺貞所有歌

仲有jason mraz mr curiosity

打得火熱

Dive
無賴

小燈塔

!!!!! you can choke on your misery
我好遲先開始聽atl 但一聽就係missing you
係佢救返我 我當時未聽到therapy 而家聽真係好療癒 仲有其他歌好熱血好撚正

陳奕迅 今日 披風
周國賢 Children song
Kolor 堆沙 大吟釀

Mr.Children - Tomorrow Never Knows

周國賢 Dreamcatcher

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散聚了 或半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了 但花火可細數

裂縫中的陽光

黃色衫 綠色衫

One ok rock - We are

張懸-南國的孩子

Lost star

忍者亂太郎 勇氣100%

仲有 一定要相信自己

哈爾移動城堡
貓之報恩
Goose house
腎仔入球

missing you都係好痴線
一唔開心聽到呢首完全有返動力做人
I heard that you've been
Having some trouble finding your place in the world.
I know how much that hurts,
but if you if a friend,
I'll help you stitch up your wound
好溫暖

認同

任賢齊- 死不了

譚伯- 活得瀟灑

周華健- 難唸的經

我、闇とて･･･

農夫 好彩分手

張惠妹 you make me free會唔會冷門左d

魏如萱
香格里拉
門
If
晚安晚安
你啊你啊

Kesha - Rainbow

Miley Cyrus - The Climb
P!NK - Try
Lady Gaga - Hair

Running on faith
啲結他

腎仔首dream catcher
但應該唔多ching聽

關家姐 另一個舞台

Kodaline - High Hopes

My Chemical Romance - Welcome To The Black Parade

Maddie & Tae - Downside of growing up

可能冷門D, 但係好鐘意

SILENT SIREN - KAKUMEI

雖然好膠 但我會聽生命有價
盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
聽完後感覺好似有個人係安慰你 無咁孤單

藍奕邦- 獨行俠
Rubberband- 成長說明書

Adam Levine - Lost Stars
Coldplay - fix you
Ed Sheeran - lots star
Supper moment - 最安靜的時候，肥皂泡

吳雨霏 - 生命樹

俾FIX YOU既歌詞講撚中晒
係我人生低潮既時候一聽就喊左出黎

五月天
如煙
自傳
星空

一想放棄就會聽 好似呢個世界得佢地啲歌陪住我咁
runaway又係 不過我冇得離家出走 ff下算
they will have to find another heart to break

Coldplay Christmas Night

裂縫中的陽光 林俊傑

tracking

Fun. Carry on

Desperado

偉大航道
嗰陣有情緒病，學都返唔到
但日日都聽住依首歌，好窩心，好似有人會著緊自己咁
多謝農夫，你地啲歌好正

活著多好，與我常在
係好灰好sad
亦都係因為咁覺得有人明自己，個心會舒服啲

而家好返喇

Hey Jude

coldplay up&up

Bad day

林宥嘉—壞與更壞

Justin bieber - life is worth living
方皓玟 - 你是你本身的傳奇

Young and beautiful
最近唔知點解幾鍾意呢首

FIX YOU 一定羸

男兒一生要經過

Heyo嘅歌
Logic - 1-800-273-8255呢首第一次聽就喊左出黎

郭富城 強

Lana Del Rey? 佢既歌聽完仲頹 佢把聲

國腎
我是個地球人
失散時光

歌詞第一句：i dont wanna fucking die here

竟然聽梅姐 好野wor

Hebe 你太猖狂

踏上這無盡～旅途

Bon Iver - The Wolves (Act I & II)

佢啲野咁懺悔mode 聽完仲頹

好中意呢首

toe - two moons

caspian - hymn for the greatest generation

甜梅號 - 月娘總是照着我們

ghost style - lost good things [initial-D]

Leessang - pursuit of happiness

cayman islands

男兒當自強
聽完即刻去左跑廿幾個圈

Mr. Lonely 玉置浩二

陳奕迅版本 幾許風雨

Rubberband- 休眠
聽完有種shut down and restart既感覺
頹得黎又有曙光

-X-Japan
Endless rain
Tears
Without you
Crucify my love
Say anything
Jade
Rusty Nail
Art of life

其實XJapan 所有歌都治癒咗我

憂傷的嫖客 - my little airport

i miss you -mamamoo

陳奕迅既今日

有冇人貼過呢首

Coldplay - Gravity

其實好多Coldplay 歌都鐘意，但呢首真係好正，好似死後喺太空漂浮嘅感覺，覺得咩煩惱都唔重要

Dry your tears with love

沙燕之歌

Oasis

咁多X撚

擊敗人

宋冬野 - 關憶北

宋冬野 - 安和橋

Foxing - Rory

Sorority Noise - No Halo

American Football - Never Meant

Fake plastic trees- Radiohead
Cry- Michael Jackson

Mogwai - Take Me Somewhere Nice

Air - Alone In Kyoto

Sigur Rós - Hoppípolla

Sigur Ros - Olsen Olsen

Band Of Horses - No One's Gonna Love You

The Cribs - Victim of mass production
The strokes undercover of darkness

加油-jj

識貨，細細個好鐘意聽

側田 - 運

Nothing personal

Endless rain-X Japan

明日晴れるかな

cob-tie my rope

E-kids - 倉鼠俱樂部
每次聽完都會開心返

薜家燕 皆大歡喜 一聽到衝天飛 即刻打冷震

眼淚教我的事

Alan Walker-Tired

Kenny G- Passages

Rautavaara Harp Concerto

Iridescent— Linkin Park

tonick T.O.N.I.C.K.

宋東野 - 安和橋
Jason Mraz - Details in the fabric

Olivia Ong - I'll move on

泰妍首 i

火炭麗琪

唔撚鐘意

嘩屌識貨
安和橋北隻碟陪我渡過咗人生最漫長既fyp

btw 冬

sia-breathe me

全力少年

一直看見天使

GReeeeN 既所有歌

最鍾意佢地首剎那

Sor手快 自膠
中間馬頭琴個段, 每次一聽都入心入肺

煎熬

壞與更壞

硬仗(側田嘅)

密封罩

Something just like this

Michael Jackson heal the world

蘇打綠 下雨的夜晚

juno 灰

有深度

李榮浩嘅歌

曲婉婷-今天
盧廣仲-一定要相信自己
當你行到好攰好頹既時候
諗下啲對過你好既人就會開心返架啦

1-800 logic
Bad day Daniel powter
You’re not alone owl city
Is there anybody out there secondhand serenade

Jason Mraz - Details in the fabric

王苑之 迷失藝術

simple plan - save you
this song save my life

shayne ward - breathless
until you
no promises
melt the snow
you are not alone

方皓玟 唵嘛呢叭咪吽
中島美嘉 曾經我也想過一了百了
MastaMic x the pancakes 跳起yeah

lau ming

依家頹緊 留名

SAGAS - 88

鐵樹蘭 生命
Supper Moment Goodnight City

Top of the world

who you are
masterpiece -jessie j
irreplaceable -Beyoncé
無條件
I wanna dance with somebody - Whitney
追夢赤子心

好彩分手-農夫

不如這樣

返工返到精神崩潰 係床聽 heyo-繼續走 喊完繼續返工

正皮俾coldplay

Swing首let it go

Passenger - Let Her Go

周國賢 Go with the flow, 我是個地球人， 星塵
Rubber band-發現號

終於有好天氣

The Beatles - Across the Universe

山丘
誰伴我闖蕩

誰伴我闖蕩

Jason mraz details in the fabric
Green day wake me up when september ends
Coldplay yellow

笑忘書 春秋 軒仔
你給我聽好 無條件 eason
森林 Mr
可惜沒如果 不為誰而作的歌 JJ

雨下一整晚
老了十歲
三人遊
今天只做一件事
愛不曾遺忘任何人
想聽
傻子
月球上的人
偉大航道

soler - 細味

avril lavigne keep holding on

暴風雨

你是我的ok繃

Eason - 想聽

Three days grace Never too late

art school- swan song
森田童子- ぼくたちの失敗
Cigarettes after sex- nothing's gonna hurt you
あいみょん- いきていたんだよな
Sum41- exit song
Verve- now the drugs don't work

森田童子啲歌咁頹

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

好彩分手

無咩人識既

大原櫻子 - 曈

eason - 今日
側田 - 運
張敬軒 - 遇見神
sammi - 有一種快樂

周杰倫 世界末日，瓦解，蝸牛

五月天 - 倔強

Plastic Tree - Andro metamorphose, 雨二唄エバ

Ed sheeran-Perfect

負乜撚野皮

夏韶聲 - 永不放棄

點解冇人提老表首歌 其實幾好聽幾清新下

幸福之歌

Ingrid Gerdes - Journey's End

Coldplay - Fix You
Crowded House - Don't Dream It's Over
Supper Moment - 幸福之歌
Coldplay - Everglow

You raise me up

zard - 負けないで
x japan - without you
x japan - longing

蘇打綠 喜歡寂寞

若是不曾走過怎麼懂

賢仔首星塵

Coldplay - Fix you
方皓玟 - 你是你本身的傳奇

Jessie J-Who you are

要留名逐首聽

at17 - The best is yet to come

原來咁多人都係揀fix you 真係好正

ed sheeran- the a team

Same here

小肥嘅冒雨

春秋 聽完心情好返哂

愛的替身

Still breathing green day

And all Ed Sheeran songs

傷心的人別聽慢歌

苦瓜

青峰 chris Martin 無敵！

美少女戰士

時空-腎仔
Children Song-腎仔
有時-腎仔
任我行-陳奕迅
笑忘書-軒仔
遠征-Dear Jane
一雙手-林奕匡
Fix You-Coldplay
Believer-Imagine Dragons
Demons-Imagine Dragons
Alone-Alan Walker
Tired-Alan Walker(feat.Gavin James)

仲有所有IU嘅歌

JW- 小故事
謝安琪 - 山林道、家明
Dear Jane - 遠征
周國賢 - 我是個地球人、失散時光
容祖兒 - 舊日回憶的山丘

咁少人提藍奕邦
為執著乾杯
向前走
時候尚早

Aimer-brave shine

Till I collapse

Till I collapse

Lose Yourself

陳綺貞

每天都是一種練習
魚
家

陳奕迅。熱帶雨林 不如不見 愈想愈無謂

周國賢 children song

直到世界的盡頭

若 aga

Coldplay所有歌

呢首真係好好聽
啲歌詞又好有意思

中島美嘉 曾經我也想過一了百了

冇人提側田

即刻諗起呢首蘇打綠
第一次響巴士度聽到d歌詞爆喊
平時係完全唔會喊既人黎
果次d眼淚完全停唔到狂流

呢排我推介Henry style 既sign of the times

黑澤明

slipknot psychosocial

Take me somewhere nice

The scientist

avicii - trouble

'No I may not be the best But I am far from the worst'

Paramore-Last Hope

可樂 藍奕邦
差利先生 野佬

Let it out

周柏豪 相安無事

開不了心

海闊天空，稻香，睛天陰天雨天

Canon in d

Oasis—Stand by me
Oasis—All around the world
Green Day—Good Riddance
The Enemy—We’ll live and die in these towns
農夫—舉高隻手
李克勤—紅日
Smashing Pumpkins—Tonight, Tonight

不用去猜 - Jony J

Andy Hull & Robert McDowell - A better way

no surprises

my first story - one light
sekai no owari - never ending world
against the current - brighter

讓我留在你身邊